樓價幾時跌？

1997金融風暴前夕

2017

你幾時死咪幾時跌

今時今日居然仲有人以為樓價會跌.....

聽日

竟然相信樓價不跌神話

中原指數300點見
保守估計2003年開始呢浪會升到2200年 (大約197年)
到時會有一個小小既調整(7-8%左右) 2203年見底
岩岩好就係沙士200周年 之後再升多478年到2681年
到時香港樓價應該要500萬一呎
用幾年時間跌15%再上路
升多322年到3003年見大頂 2003到3003完成千年小升浪
一千年都叫小? 因為之後會升到太陽演變紅巨星先有調整
所以大家記住2203年趁200幾歲年紀尚輕個陣把握好入市機會

要香港樓價跌=要太陽由西邊升起
信不信由你

ps 以上內容實屬講笑
認真mode 我覺得樓價會升到2018-19年左右